連登有無人玩scp secret lab

岩岩發現呢隻game
不嬲都覺得scp個theme好正
有無人有玩？

冇香港SER

我有玩
加我?

有ip?一齊玩